入嚟貼你最鍾意嘅一首歌

片入面有中文歌詞

久唔久就會播下 有冇巴打都識呢首歌
奧華子把聲真係好特別
雖然首歌旋律平淡 但咁先有個種好自然、日常嘅感覺

最近喜歡上一個女的。

夢中でかける明日に
辿り着いたとしても
あなたはずっと 特別で 大切で
またこの季節がやってくる

聽過，聽返有少少傷感